原來王浩信條J好細(有片)

3:50-3:55

咁你都睇到

咁佢老婆對波都唔大

喂呀

凸左好小，所以好細